游B好耐無出新圖了

人哋搞緊71神秘行動呀
要搞到下年71

游b photo 告急！

show腳板底？

好似上年pokemon咁，全港各神秘地點會有游b 絲襪出現，大量人瘋搶

賣游b腳板底味香水

not her